如果因為濕疹而自殺會唔會好蠢

每次有人話 嘩 你好嚴重喎 我都想死 唉
唔係冇醫過 可不可以放過我呀 我想皮膚正常點 做個正常人

唔會

do it

just do it

成日見到d送貨赤裸上身, 好葡萄..........

岩呀

坦白講
唔會

利申 廿年濕疹 都諗過就咁死左佢算

無力感好重

唔會呀 好成熟的諗法

養下生啦 海鮮 牛肉 凍飲 毒個啲唔好食咁多 盡力而為囉
我都成日生風癩 咪又係咁過 可以點姐

好撚痕

肥定濕疹 俾你揀

我而家又肥又濕疹呀

上緊堂 好想喊呀羊b
我真是好不開心

之前連登有堆post唔係話死海鹽好有用咩
又唔係貴 值得一試

咁你仲等咩？

冇食海鮮 牛肉十幾年
而家介埋蛋 奶 芝士 豆
淨係水 一係自己煲去濕嘢算

永遠懷念

我以前成身生風疹 我明白樓主感受

試左冇用

爽身粉 乾爽少少

快撚啲去死
不過都好過個兔唇仔

對唔住

重練啦

中醫呢?唔係就西醫食類固純

濕疹真係人生online Hard mode

唔會

我都係想死

有睇過下
但我冇錢keep 住睇。。。唉
可能要開口問下屋企

啲女仔fd約我一齊去船p, 我都要搵藉口唔去...

我想留d嘢比屋企先死
養我咁耐 就咁死好不負責任

乖, 唔好死住
冬天就黎到架啦

好快就唔痕

好 我會努力補濕
痕都忍

濕疹撚點先有女

我諗都冇諗過著泳衣。。。唉

不過睇中醫好似真係有用好多

我都有個朋友超級嚴重
早排成日都去睇中醫都好左啲

有濕疹既你係咪都係腸胃唔好？
例如消化慢，易肚痾

好 過兩日睇翻！

對啊。。。。成日消化不良

咁都叫嚴重

有無考慮過驗食物敏感。
識有人濕疹上臉，驗咗發現所有澱粉同生果唔食得

俾蚊咬都大獲過你

嚴重係腳呀。。身呀。。。係街影不到 sorry

有 但好貴 要幾千蚊 我都想驗下

係果喲親戚一耐冇見你，嘩，你又嚴重左喎，冇睇醫生咩？
果下心諗，關你撚事咩，身體係我又唔係你

我都驚左見佢地

我d手指勁過你wo
個身好勁?

一個唔好試下第2個,自己唔夠錢咪問下父母。一家人唔怕既

我自己都有唔洗咁介意啦，我兩隻手都有醫生叫我唔好做運動會好d，但我由細到大都打波冇理到，有時望到人地冇係會羨慕，但起碼我都溝到女啦，朋友個d亦都冇介意過你越唔開心只會越黎越嚴重，同埋我覺得生係我到好過家姐到，佢女仔一定好介意，我男仔又冇咩所謂

死垃圾

我都係女仔。。。。。望到個個有美腿就好自責

呢個應該係濕疹主因，簡單d黎講調理返好個腸胃，濕疹就會好返
不過講就易

我之前聽醫師講戒口，唔食難消化既，唔食濕熱既，唔飲凍飲，兩個月就好返了，d紅印呀痕呀無哂，不過無斷尾

我個陣食生菜，豬肉，有鱗片既魚等等
同埋戒生果

幾千蚊驗唔到都豪俾佢啦 濕疹醫又醫唔好喎 成世架

濕疹係絕症
無得醫最多㩒住轉過頭又發返
重刷首抽係唯一解決方法

講真每個人都有自己想要既野，你想自殺倒番轉人地夠羨慕你有手手腳腳，你地都冇去死咁你就咁輕易去死？你想好d既咪自己努力介口賺錢去睇好既醫生移民去空氣好既國家住，唔好郁d就話想死

知道

多謝大家 心情好翻點
我會努力醫

都唔會既 哩個世界多你一個唔多 少你一個唔少

學生一次過負擔唔到幾千蚊呀

濕疹mix汗疹
不過近年已經無再發過
以前我都好辛苦 生得咁靚女對腳咁撚正 偏偏成日比自己搲到爛撚曬 又痕到瞓唔到 裙又著唔到 著長褲又痛 不過已經好返曬 而家講都無人信

風癩
痕撚到仆街
成世食敏感藥過世

狗公出沒注意

會不會有副作用？

唔會
刷首抽唔可以解決問題
但永遠不用再面對問題

留tg
我一定幫到你

會。終有一日會好返

父母窮定你唔出聲,如果我個女要睇醫生我實肯出錢。

1. 曬太陽
2. 搽殺真菌藥膏, 好多人根本分唔清汗疹定牛皮癬, 汗疹要搽抗真菌藥
zole類如, bifonazole等等

反而冬天先爛得勁

努力搵錢 搬去乾爽嘅國度生活

買死海鹽浸下

真？

冬天爛完啲位夏天就會變成黑色之後無限loop

之前中學時期都試過全身手腳都係濕疹 睇政府醫生開左隻0.025%既濕疹藥膏 揸完即刻止痕降紅 你可以去普通藥房配下 真係好有效

如果介意人點睇 男人冇樣都有女嘅

其實見佢手都少少紅紅，好大可能係濕疹病患，可能未返發，唔敢講嚴唔嚴重，只可以講唔輕

利申：之前有濕疹，宜家好返9成

與其自殺 有冇諗過移民換個環境？
香港太濕熱

咪彩鳩啲狗公啦

西醫專科 $1500一個月，點死都死到出黎啦，食完類固醇起碼個樣仲生存到先！變左怪獸咁只會令你放棄治療

我朋友嚴重到塊面都係。
不過之後睇醫生醫返好。
住既地方最好唔好太濕啦。

其實用爽身粉有無用

加油
小學有個同學
佢皮膚一受到小小傷果個範圍就會敏感

我都有咁諗過

鬥慘先[url][/url]
樓主你果啲濕碎啦我呢啲濕疹先勁

咁都算勁

成身都係
我都想自殺
只要一訓落床就會諗 不如死左去算

快啲一齊黎鬥嚴重

絲士打可以試下跟我種方法

1)去藥房買下面隻藥膏，大約$40左右
hydrocortisone acetate 1%

2)沖涼就用johnson baby 特溫和沐浴露，水唔可以太熱

3)保濕皮膚建議用 凡士林濕疹系列，萬寧有得買，忌用有香料，色素，防腐劑既保濕產品

4)停用一切護膚品及化妝

跟足上面方法做，會慢慢有好轉

十幾年濕疹 每晚都會諗點先醫得好

會啊 唔好死啊森仔

鬥慘先[url][/url]
樓主你果啲濕碎啦我呢啲濕疹先勁[/quote]
咁都算勁[/quote]
快啲一齊黎鬥嚴重[/quote]
如果得你咁少就好

Who is 森仔

睇到依啲真係好撚嬲
何不食肉糜呀？

路過想問下生牛皮癬可以點做

少運動？免疫力唔夠？

樓主男定女
試過咩方法？ 沖涼用開咩？

Btw 真正叫嚴重果啲係全身紅晒起一粒粒 樓上咁小兒科就咪post出黎啦

小事就得 西醫開全部有類固醇 搽得多皮膚會薄
長期搽會只會拎你一次又一次更快r損

認真，去外國

其實係件好戇鳩嘅事
點解要比一樣嘢困住你
雖然你會覺得好困擾
但藥療唔得咪由食療入手
就算斷唔到尾咪比佢唔好咁嚴重
人生仲有咁多嘢你未試過咁多好玩嘅嘢
你自殺左就享受唔到

仲有類固醇嘅嘢唔好搽咁多
用多啲天然嘢仲好
有時真係好痕就full凍水
會好啲啲 雖然唔係長期嘅嘢
但都祝你慢慢好轉

搭單問
暗瘡自殺點睇
利申 食過a酸又翻發 成面都係印同洞

其他呢啲親友最八婆同on 9, 又唔係幫到你手但又講嘢令人唔開心，最好唔駛見

繼續努力 唔好放棄

有諗過，不過親人會傷心頂住。

最嚴重時全身無忽好肉

呢排轉天氣，差到爆。

利申：已經個個星期睇中醫，pirtion 食到唔眼瞓

我以前直情係咁 借圖

唔會

我腳就是差不多咁

一係試下離開香港
我之前去日本都試過一大片範圍大爆發
返左香港之後即刻結蕉
利申：本身都有少少濕疹

未grad

我小學個陣都係咁啊
R下R下又唔小心太大力整損左
d同學老師行過問我 哇你咩事啊 流血啊
當時好辛苦
樓主加油啊
到大概22歲個陣會無咁嚴重（應該係）

樓主起碼隻手唔嚴重
試過去睇醫生，醫生係個六七十歲既伯伯
一睇就：哇呀妹你隻手做巢果我喎！
果刻真係好想喊，我都唔想架，細個唔識搽好多類固醇搽到巢哂皮...我想戴戒指戴得靚，冇可能了

會 人地斷手斷腳都未想死 就快冬天 唔好死住

好得翻嗎？

有冇試過用紫草皂沖涼？

有濕疹既人會明白你
我都明白好難受 但加油啊
人生漫漫長 話唔定十年後濕疹可以斷尾呢
諗下你仲有好多野未做 好多地方未去過
千奇唔好放棄啊

冇呀 用緊死海鹽皂

全部都係小巫見大巫
成身都係 成身不段出水 無人會明

真心同樓主講唔好 我細個個濕疹好嚴重下下都R到出曬水見曬真皮 我都有諗過死不過最後用運動同飲食解決左 想知多d tg搵我幫下你

其實自殺本身已經on9

絲打千期唔好搽類固醇
我本身濕疹就係搽到有紅皮症
有人想問多d意見嘅，可以加我tg

因為我地tg有個濕疹gp
都有好多人係好嚴重嘅濕疹
可以分享下d資訊你聽

以下圖片慎入

我有個fd都好嚴重，但佢都味死，樓主加油啦，佢都努力醫緊

我都皮膚過敏咗好多年 出嚟做野之後去驗
問屋企人借住先囉 ...
我做學生嗰陣都儲到錢 除非你屋企要你幫手養

因為阿媽遺傳，所以我一出世就有好嚴重濕疹，醫左十幾年，睇過超過二十個醫生都睇唔好，不過幾年前阿媽個朋友介紹左個中醫，於是即刻去睇，大約針炙+食藥半年後，皮膚好左好多，雖然宜家keep住一個月睇1-2次，但皮膚已經同普通人冇分別

以前我都係舊登講過，應該有唔少巴絲去睇過，佢地都睇好左

想知道地址嘅話tg我啦

不過唔好相認

而家都尋找緊中醫
都係跟天氣時好時壞

P.S. 個中醫收費唔平
不過以前睇過西醫收成二千蚊一次都睇唔好，所以醫得好嘅話貴都冇辦法

我自己養自己已經好吃力了
佢地會覺得我太誇張。。。
覺得飲水同早訓就會好翻

樓上果啲好嚴重

有冇考慮返大陸睇？
我返大陸驗好平 不過最後驗到冇任何致敏源

有冇試過睇中醫呀？

樓上既絲打濕疹都好勁 bor
我老婆有你八成

去過睇西醫皮膚科, 睇一次都差唔多成千銀.
睇左. d 藥只係治標不治本

但唔搽藥的話, 佢半夜真係無意識係咁 R 手手腳腳, 我訓隔離比佢 R 醒之餘睇見佢 R 到出哂血都心痛

有諗過睇中醫食中藥, 不過之前因為陀 bb 唔食得. 有試過死海鹽. 但重衰多兩錢, d 傷口爆哂, d 手指腫哂.
結果都係死死地用返西醫 d 藥

係早兩個月有人介紹, 係大陸帶左一隻中成藥(1pack 係一支藥水+藥膏)搽, 先至好 d
再用多 2 pack 就好返好多
宜家只係有 d 印. 但至少摸落去係滑
睇下搽多一兩個月, 真係清哂 d 毒先再試死海鹽.

所以西醫醫唔好的話, 中醫/中藥/中成藥真係可以 try

好多謝每一位的留言
我會好好參考下各位提供的方法
再去睇下巴打介紹的中醫
大家要努力打低濕疹

有呀！

試唔試下有個中心有啲中醫義診(sorry 1999)

明白濕疹發作上嚟真係好辛苦
自己本身細細個已經有腳癬 之前差唔多年年都返發 嚴重起上黎真係爛腳 行都行唔到
不過前兩年試過一隻藥之前 近年又似乎好返好多
(雖然而家又有輕微濕疹)
但無論點 我明白皮膚問題係可以帶來好大困擾 不過都要努力地繼續生活 加油呀 盡力同濕疹問題共存 唔好放棄呀要相信會有方法改善的

唔會
如果依個世界有上帝，佢一定係個仆街

成日諗未見過大隻佬有濕疹
係咪練左大隻就冇濕疹

你好呀絲打
見到你都有諗過如果因為濕疹而自殺會唔會好蠢呢個問題
當你每次面對人地講呢啲問題嘅時候都唔好受
而本身呢樣野都影響到你嘅生活
令到你覺得無力感好重 好想喊 好唔開心
而且見到你都需要戒口
有好多野都唔食得
令到你好辛苦
不過我見你都有積極咁嘗試搵唔同嘅解決方法去處理呢個問題
不過你都有表達過因為你係學生而係經濟方面有困難對於呢個問題
係呢方面
我覺得又可以同家人傾下
表達下因為經濟能力未必能夠一次過俾到呢筆錢出黎去睇醫生而令到你暫時處理唔到呢方面嘅問題
咁樣既可以表達你嘅需要 亦都同時可以同家人呻下發洩下
我諗你都忍受咗好耐 所以先係到講俾大家知你嘅感受
如果想同人傾下 呻下 發洩下可以覆post搵我一齊傾
加油呀絲打
呀
仲有呀
你可以再試下睇下家庭醫生 有機會再轉介
再唔係仲有衛生署嘅社會衛生科去睇
費用全免
不過要留意
因為佢有睇皮膚科同性病嘅科
如果介意嘅話
建議你去灣仔個邊睇
因為個邊只係得皮膚科睇
希望幫到你啦

冇皮膚病先會練到咁大隻

Agger 一定係話比我地ge考驗
邊撚個要你考我 屌

多謝你打咁多字比一個陌生人
會努力求醫

想知中成藥係邊買？
但會不會都有類固醇成份

戒口喇+睇醫生
利申:小弟都有 戒到得返豬同雞肉 菇同芒果都唔可以食

中藥垃圾.死海鹽都垃圾.天熱一定要開冷氣訓.我番工出街唔會行去地鐵站.會搭uber 的士.因為一出汗就痕無得沖涼.出汗就要即刻沖涼.搽凡士林.夏天搽溥d..
我十年濕疹.無介口.好得7788.嚴重果陣隻手出住水禁訓.條頸嚴重到唔敢著t shirt 1定著polo 或著shirt

信我.唔好哂錢睇中醫同買死海鹽

之前好似睇到外國研究出用紅火蟻去醫 好似話咩同人體修補皮膚個特質好接近
詳細唔太清楚

純粹好奇想問下 你地有冇拍拖
會唔會怕另一半介意 同埋另一半有冇介意

冇拍
怕

其實男仔都咁難搵女友
咁女仔生濕疹咪...

係好蠢呀
我知濕疹既人應該乜都試過晒
同你講休息多d 戒口 個d真係難聽過粗口
但唔好放棄生命
你仲有親戚朋友珍惜你 值得你去珍惜架
你走左 佢地會掛住你架

喂唔該你唔識唔好亂咁教人啦
hydrocortisone咪又係類固醇
斷唔到尾 仲會反彈架

有時自己太嚴重 (面都勁紅) 都頂唔住食類固醇，已經係慢性自殺了 ....

有諗過食次貴既buffet, 一次過食返哂本身要戒既野，享受下佢地，之後先自殺

利申：由細到大都好為食

搵番濕疹男仔

識一男一女生濕疹
男既可以正常搵到個青靚白淨女友
但女既一直單身異性緣缺乏

我都識過有濕疹女友,後尾竟然好番好多,
但都係會有個印係到

唔會蠢

有冇比我嚴重? 生係屎忽到
個個以為生性病

男表示唔敢識

其實樓主個心理壓力都好大
啲人見到你濕疹嚴重，就一定default覺得你生活唔規律/唔努力戒口etc.
真心我都唔信你無唔努力解決呢個困擾你咁耐嘅問題
嗰啲人成日覺得佢哋好好心點醒你
但老實講，自己先知自己事，佢哋都唔明白你

有時做你幾好努力改善問題，但都無效果嗰陣，嗰種無力感真係好大

媽媽有牛皮癬都諗過想自殺 I know that feel

皮膚角質化仲慘 冇得醫 咁就一世

死撚左去囉

佢有冇好自卑？
因為始終外觀唔好睇
同埋好可能會比人問啲皮膚點解咁